# Event Dispatcher

### Как добавить обработку Event?

1. В папке `handlers` создаем файл с экспортируемой по умолчанию функцией (можно даже асинхронной), в нее будет передаваться один параметр со всеми данными Event'а. Данные отправляемые событием лежат в `data.returnValues`.
```js
/* async */ function Обработчик (data) { ... }
export default Обработчик
```

2. В `index.mjs` в
```js
  EventFactory(web3, 'Название контракта', {
    eventName: eventHandler
  })
```
Добавляем в последний обьект по аналогии свое событие и обработчик к нему (не забыв перед этии заимпортить его). Если нет нудного контракта, добавляем по аналогии еще одну Фабрику Событий 2-м параметром передаем Название нужуного контракта, 3-м обьект с ключами - названиями событий, значения - функция обработчик.

3. **...**

4. **PROFIT!!!**

### Как добавить миграцию?
http://docs.sequelizejs.com/manual/tutorial/migrations.html